/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this clip?" = "이 클립을 정말로 삭제하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to flag this clip?" = "이 클립을 부적절한 것으로 신고하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Country" = "국가";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete this clip?" = "이 클립을 삭제합니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting..." = "삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Delete" = "삭제 안 함";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Flag" = "신고 안 함";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Profile" = "프로필 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Find Friends" = "친구 찾기";

/* No comment provided by engineer. */
"Find by username" = "사용자 이름으로 찾기";

/* No comment provided by engineer. */
"Flag" = "신고";

/* No comment provided by engineer. */
"Flag this clip?" = "이 클립을 신고합니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Flagging..." = "신고";

/* No comment provided by engineer. */
"Followers" = "팔로워";

/* No comment provided by engineer. */
"Following" = "팔로잉";

/* No comment provided by engineer. */
"Friends from my address book" = "주소록의 친구들";

/* No comment provided by engineer. */
"Hey! Join me on the simple new video app, Snowball" = "안녕하세요! 간편한 새 동영상 앱 Snowball에서 저와 함께 하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite a friend" = "친구 초대";

/* No comment provided by engineer. */
"My username is (username)." = " 내 사용자 이름은 (username)입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Next we need your phone number so we can help you find your friends." = "우리는 당신의 친구 가 당신을 찾을 수 있도록 다음에 우리는 당신의 전화 번호가 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"No one will ever see your phone number on Snowball." = "아무도 Snowball에서 귀하의 전화번호를 볼 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Number" = "번호";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "승인";

/* No comment provided by engineer. */
"Ok, let's get started with creating your account." = "좋아, 의 는 계정 을 만드는 시작하자 .";

/* No comment provided by engineer. */
"Oops" = "죄송합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Please go to Settings > Snowball > Contacts to allow Snowball to access your Contacts." = "설정 > Snowball > 연락처에서 Snowball이 연락처에 액세스할 수 있도록 허용해주십시오.";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy" = "개인정보 취급방침";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "망쳐진";

/* No comment provided by engineer. */
"Search by username" = "사용자 이름으로 검색";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip" = "가볍게 뜀";

/* No comment provided by engineer. */
"Terms of Service" = "서비스 약관";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome back! Login to your account." = "다시 오신 것을 환영합니다! 귀하의 계정 에 로그인합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"by continuing you are agreeing to the snowball terms of use and privacy policy" = "계속 진행함으로써 귀하는 snowball 이용 약관 및 개인정보 취급방침에 동의합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"continue" = "다음 것";

/* No comment provided by engineer. */
"email" = "이메일";

/* No comment provided by engineer. */
"follow" = "팔로우";

/* No comment provided by engineer. */
"password" = "비밀번호";

/* No comment provided by engineer. */
"phone number" = "전화번호";

/* No comment provided by engineer. */
"sign in" = "로그인";

/* No comment provided by engineer. */
"sign up" = "등록";

/* No comment provided by engineer. */
"unfollow" = "팔로우 취소";

/* No comment provided by engineer. */
"username" = "사용자 이름";

/* No comment provided by engineer. */
"you" = "당신";

